{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011338",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 DU호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数は30個で構成されています。近くにある電車の駅は、6号線の仏光駅、6号線の独岩駅、6号線の駅村駅、3号線の仏光駅があります。案内支援言語では韓国語を提供しています。入室の際には身分証明書を必ず持参していただく必要があり、もし微笑んでいる場合は入室をお断りする場合があります。車を利用するお客様は、車の利用規定を必ず熟知してください。週末(金·土·入室前にフロントを訪問する際には、ヤノルジャ会員であることをお知らせください。土曜日、日曜日、休日には車の予約をせずに車でいらっしゃる場合は駐車できません。また、払い戻しは不可能であり、事前に駐車すると1時間当たり5000ウォンの追加費用が発生します。駐車は入室後のみ可能で、事前の駐車はできません。この宿を訪れたゲストのレビューは次の通りです。品物を紛失したり掃除状態に少し例外的な状況があるかもしれませんが、価格対比ではコストパフォーマンスが良く、社長の親切なサービスに感謝しているという評価を受けています。客室はきれいで水圧も良く、チェックイン時の親切なサービスが印象的です。また、アップグレードされたエアコンと居心地の良い空間でリラックスできるという評価もあります。しかし、施設は古い方でトイレの清潔状態が良くないので、カップルが一緒に泊まらない方がいいだろうという意見もあります。一部の客室では、匂いや小さな虫などに不満があります。この宿は個人的な推薦と推薦が多くて平均的な宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数は30個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車の駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くには6号線の仏光駅、6号線の独岩駅、6号線の駅村駅、3号線の仏光駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を必ず持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "微笑んでいる場合は入室がお断りされることがありますか？",
            "answer": "はい、微笑んでいる場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "車を利用するお客様は、車の利用規定を必ず熟知してください。"
        },
        {
            "question": "週末にフロントを訪問する際には何をお知らせすれば良いですか？",
            "answer": "週末(金·土·入室前にフロントを訪問する際には、ヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "週末に車で来る場合、駐車可能ですか？",
            "answer": "土曜日、日曜日、休日には車の予約をせずに車でいらっしゃる場合は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "駐車料金の払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車する場合、事前に駐車することはできますか？",
            "answer": "駐車は入室後のみ可能で、事前の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "この宿を訪れたゲストのレビューは次の通りです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "この宿は個人的な推薦と推薦が多くて平均的な宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 445
    }
}